不割蓆不譴責不篤灰

成日話不割蓆不譴責不篤灰 條條大路通羅馬
今日有手足試下做馴獸師馴狗 又屌
727元朗和理非7:30走又屌
係 D警犬做返正常野 係唔應該讚 呢個係佢本分
咁試下行懷柔政策 比D甜頭D狗唔洗死呀
係天水圍警署已經屌左成晚 依家讚下D狗 話比佢知咁做先正確 又比人話五毛
要屌既時候全部警犬一齊屌 要馴化既時候個別馴化
不割蓆不譴責不篤灰

元朗可以警黑合作 希望有一區可以警民合作

我要譴責警方sor9
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!